{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53125&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주사조리조트"
    },
    "text": "ソウルに位置するこのホテルは、千年の高度な趣と息遣いが感じられる温泉休養リゾートで、旅行者に快適な宿泊を提供しています。 当ホテルは様々な種類の客室と付帯施設を備えており、様々な楽しみを提供しています。 宿の位置は石窟庵から車で2分、吐含山自然休養林から車で4分、瞻星台から車で23分の距離にあります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午前11時以前にお願いします。 ホテルには無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 しかし、階に位置する温泉サウナ施設は有料で、6,000ウォンでご利用いただけます。 すべての客室では調理が可能で、駐車場も無料で利用できます。 また、温泉サウナを利用すると2,000ウォンの割引特典が受けられます。 当ホテルでは、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、特定の客室やベッドタイプを保証しないことに注意する必要があります。 また、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "様々な種類の客室と付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "石窟庵、吐含山自然休養林、瞻星台などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温泉サウナ施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温泉サウナ施設の利用料金は有料で、6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "温泉サウナ利用時に割引はありますか？",
            "answer": "はい、温泉サウナを利用すると2,000ウォンの割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 324
    }
}